票站外的投票意向調查

好多之前番過份工，工作內容係響投票當日於投票中心外拎住部tablet叫人填問卷，啲問題都集中係住年齡邊個屋苑投左票俾咩人。我就唔知呢份工幕後動機係做緊咩既，大家都千其唔好阻住佢地，投完票既咪都拎住張白紙，見啲tablet友問邊個人又湧埋去一齊問囉。小心啲喎不過，到時煩到個個人唔想答走左去就唔好啦。